[Cheshire] CLC討論區(15) FREE'SM - 8月CB大發 預祝睿真生日粗卡

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

MV
未公開

[url][/url]

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

新飯新post留名

大發

係咁兒都要講下啦

大發？認真咩

新飯留命

預祝垃圾cube仲記得呀睿真真生日

腳絲留名

留名

Twokie留名

帶著牙B留名

新人留明

[url]
[/url]
36:20

對不起，找不到網頁。

段估係Apink普美同埋蝦翁

We are CLC ~~~

轟啦哇啦哇啦！！！

開唔到咩

開唔到

DEL <br>

LINK都唔識貼

我無問題

嗚呀呀丞

JED ThX

我仲思考緊點解無人講野
原來已經爆post

傻仔

傻絲

代購

唔知大家推post咁快

即係送佢去簽售

佢就想

第二週我一定要入到FS

你地代我會買

新人留名

用開iTunes 買⋯⋯
有時記得先會買實體碟

HELLO EVERYONE
I AM NAMJOO

早起的鴨兒有__吃

係真唔係呀

你兩個我每人要二隻

撞到fs嘅（希望）

爆硬碟

無的話你買幾隻？

4～5啩

我B

喪喪

clc要咁多隻先入到

穩入囉
啲cd舖好賤，外國人會差別待遇

我包佢2隻底唔怕啦

諗起上次有個巴打入黎話佢去果場100人都唔full

有fs嘅唔止啦

依家我係cafe見個個都Cheshire級
佢地唔會唔搶啩

快d 八月啦

一定要中到fs期呀 ！

幫我拎港女簽名

到時一定啦

連登有愛

唔是一人一簽咋咩

港女去街邊搵都可以

妖

唔知 希望唔係啦

你就想

Mwave啦

睇你啦

showcase得四十幾人申請

Where 睇到

cheshire睇到

問左個識既fans

求

幫忙睇睇有冇入學式相

都唔錯啦，showcase有四十人申請大發

我同個fd期待到喊

我幫你簽

一粒鐘

今日有咩俾我睇

十五分鐘

！！！

首歌我覺得幾驚喜

有得出鏡

條仔唔準偷睇我CLC啊〜〜〜〜〜

好似幾好聽

錄埋片

果句係咪sorn唱(?) 唔係好認得添 死啦

應該係肥
喪把聲尖d

唔洗聽hobgoblin萬歲萬歲萬萬歲

1981年D女到2017都仲係咁青春
厲害厲害

轟啦哇啦哇啦

改改個BGM就成套恐怖片trailer咁

我完全見唔到我主人有鏡頭

一個solo shot都冇

本身由初出道MV開始都已經無乜鏡頭...

肥

阿肥同阿喪一向都唔多鏡頭

唔多鏡頭都吸到飯

身材好

肥野好多女飯

GIRL CRUSH
身型上CRUSH

YOU SAY CB I SEE A BOY
YOU SAY CLC I SEE A BOY !
YOU SAY CUBE I SAY FUCK !
FUCK THAT CUBE FUCK THAT CUBE

When you say 垃圾 I say cube

rubbish cube rubbish cube

屌呀,D shot 又係仔多過女

柳善皓solo feat.CLC

抒情歌正呀

叫埋個小弟弟上Stage唱埋佢啦笨

分莊閒啦 小弟弟帶clc上stage唱呀

柳善皓仲高人氣過我地
大家唔好咁抗拒
可以幫我地加人氣架

CLC 竟然領先 唔知有冇用 但係投下都冇壞啊

唔係官方，投黎做咩

喂！我好鐘意依首歌架！！

車傻們早晨

丞清

Album

卡地獄...

封底係腳⋯

😂😂😂😂

正

我唔太明d站點代簽法
又話兩隻一簽（？）

你幫佢買兩隻 佢幫你簽一個

佢地實賺

唔係呀嘛一個only？！
到時成隊簽嫁喎

所以咪fatfat囉 同時幫6,7個人代簽

邊個站話兩隻一簽(?)

即係幾張小卡姐......
張相完全唔清

7張postcard 7張小卡

掃碟啦清

我做爛市一隻一簽！有冇人黎！！

搵港女代簽

真真好可愛呀！！

d postcard同小卡差唔多size咁既

小卡大過post卡

你掉轉左呀？

POST卡=小卡

郁唔到

代簽個概念係佢平d賣幾隻俾你
但係你就同時幫緊手送佢入簽售

講漏左，代簽就會比你揀埋你想要邊個既簽名
但當然多數唔同成員要你買既數量都唔同咁

仲有d會問埋你要唔要寫紙仔之類

表示唔理解要代簽
想要簽名咪自己去簽又唔係好貴

你住韓國

學生呀大佬
我地依d打公仔點同呢

因為紅既團追簽售好貴...再者又唔係住韓國
exo簽售買碟係要百百聲咁上

兩分鐘！

어디야

又腳

完全分唔到典算

Elkie yeeun eunbean 真 丞 sorn 肥

反而期待잡아 줄게

今次阿肥又嬴一仗

作主打歌果個都幾新下 叫Armadillo （動物名嚟 中文係犰狳 )

好耐冇聽佢講廣東話

睇咗

好好笑
尢其是講FREE'SM果下

靚到....

你錠係韓國等緊你

精靈B愈黎愈靚

free some

犰狳
大笑左

屌真係讀threesome
實比鬼佬笑死

搵條友個名搵到

個名唔奇怪佢唔用真係

話說

跪求萬歲可否幫手問下你個Cheshire朋友
見唔見cafe1期果欄出咗入學式區相

係以前字幕組識既大陸fans 唔是朋友來

你等下

你坐邊邊 左定右

最少人果邊

求member咗po出黎

諗諗下不如一次過打包曬方便d

I AM BACK!

cube真係世界笑死人改名公司

把聲好正

世界級

推

嗚哇哇哇
真真

我有真豬真係

你去搵豆啦
唔好騷擾我老婆

試下唔好係到講我豆

我真真係好正

韓國賣豬仔

推推推

對吾治牙大佬

屌 死返5p啦

偶然係youtube搵到

睇過了

真喪cp

我愛真真,
真真愛我
我愛真真,
真真愛我
我愛真真,
真真愛我
我愛真真,
真真愛我

真心喪，不了

樓上做乜鳩

老婆真早晨

有偶運.....

因為btob師兄去？

唔理啦
有clc就得啦

邊度有寫去 仲有個幾月呀

玩先whatapps谷有貼左分組有clc

圖

等官方啦

呀肥玩摔跤

發現傻人案

加埋都唔知有無1分鐘出鏡

以前有同其他字幕組合作整過偶運⋯⋯
明明自家idol無咩出鏡率都要去整真係好on9

做得車傻都唔方係正常人

Shiela Mae Arabia
3 小時 ·
[#INFO]
ISAC TEAMS
A: EXO, NCT127, Golden Child, Sonamoo, Red Velvet, Lovelyz
B: VIXX, Astro, Block B, Gugudan, Weki Meki, April
C: BTS, GOT7, Day6, FIA, Gfriend, Twice,
D: BTOB, ONF, Monsta X, CLC, OH MY GIRL, WJSN
E: Seventeen, NU'EST, SF9, Mamamoo, Prisitin, Dreamcatcher
ISAC recording dates: 9/1, 9/2, 9/3
Note: most likely rumors and not 100% confirmed.
Cr: nochuie | bfswonu
v.Lee Soo Chan💎
v.Hanselle Chweckers💎

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

偶運你入唔到決賽基本上份量真係0

流

前兩次已經無去 pentagon又係無schedule都唔去

就算明知無乜份量我都希望佢地去因為點都好過做保安 係現場當識下朋友又係 起碼可以比fans望足一日

射箭部份可能有機
加上子瑜x港女又見面可能又會有d鏡頭

精靈又可以揾佢班中國line friend

從別家的飯拍看自己偶像

這是甚麼play

可能係有得播MISSION CLEAR個個世界,有偶運呢

武林隊高登仔都未出道
邊會係真

真到好似阿肥真係減到肥咁

唔好笑我地啲仔仔
佢地八月出道呀

咁WEKI MEKI呢
萬歲話流我信架啦

想入其他POST傾計但係唔識點搭嗲 點算

有幾摺先做到呢樣野

要問有真清

你都周圍去架啦,又有咩好怕喎

你呢

怕醜

鍾意左邊團呀

年年都有呢d流出名單 全部都錯既

一係學友咁囉,用分身去

CLC
其實出道以黎一直都有睇梨子 但係就咁多年黎都唔敢入去

我點同

入啦 鍾意咪入去膽粗粗新人留名

咪屈啦 我無分身

呢度一半正皮都係你禁架喎

係咪有咩誤會？

清你地搞乜

我入過

你信唔信

我好似仲記得你買過gugudan專輯

哇Chu你芯

最憎人芯

?
我有講過我有買咩

我新人留名過 之後就搵唔到野出聲

我都覺得假
乜exo仲去呢啲架咩

我都係on99衝左入clc post啦

獌碎你個大陸車傻fd有冇應機

這裡是一個大家庭 我愛大家
冇出聲有追POST既巴打出一句聲比我愛下好冇

weki meki唔知
因為係師弟所以有睇佢地綜藝我先知金童幾時出道

有真清我唔介意接收晒你所有CLC以外專輯

新人留名
醉愛真真

我好少出聲不過有追post🙈

成日形住係學友黎

其實呢度除左我全部都係學友

癡線出去上個韓文堂
入黎多咗咁多正皮嘅

學友清開分身比

新人留名，最愛恩彬

係呀

下，唔係你先係學友fun son咩

你都忽忽地

清本身係唔係藍字架

吳承姬

we are clc

GO!

我應該無記錯

微信group問左 無覆or無睇

拳囉哇啦哇啦

知喇學友

NONE啦哇啦哇啦

dum打

係喎今晚有公演冇聲冇氣

預咗架啦

的確係買過一隻咁大把
不過之後都冇睇 D歌好唔吸引

反了反了

入去求其嗲幾句好簡單咋嘛

有preview喇 邊個黎

我估唔係肥肥

頂替離隊成員吳承姬既新成員：月巴女臣

肥嘟嘟好得意

等咁耐得一個人有去拍 仲要係日飯

呀叔黎

一定係

呀叔又有乜所謂 真愛

睇落好似又無跳hobgoblin 代表d咩？

順便拍咋,可能經過

最花心車傻我自問頭五

咁我應該最尾

應該第二

唔夠你地鬥

最忠實車傻呢 ....

Me

會員崔有真

肯定係我啦
由高登第1個POST到呢個POST都有我既存在

你個名

番梨子post啦你

除左mcountdown, 三大都無出next week

霉團點會有份

真係霉到呢個地步了

我真

老婆真

點解真真可以咁可愛咁靚

我b

好後生

唔係掛
隔離團都有啦

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

邊團

琴日公演完全冇fancam

唔係預左架咩

就算霉都好難會完全冇 你知韓國好多cam佬

個公演都有winner同gummy呢d

接受現實啦車傻

Fruit Blossom........
無法連上這個網站

找不到 的伺服器 DNS 位址。
你要找的是 嗎？
請透過 Google 搜尋「150319 net」
ERR_NAME_NOT_RESOLVED

獌狗們印馬迪啦喂

點呀！

車路士二隊

咪又係你轟冠軍

今晚是咪audio teaser

無問題

Yup

不了

我想印h21
上季好buy佢

15分鐘

可能執緊片者

DC

尋日買咗佢地d歌黎聽

清....

差唔多level 唔出奇 頭先碌twitter佢地今日開fm? 入場人數肯定多過我地個入學式

試下聽啫

哇屌唔好提....

dc係dreamcatcher呀可？

1分鐘！！！

第三首好撚好聽

3好難聽

係

癡撚線第三首我聽緊乜...

just call my name just call my name

...

依首我覺得唔錯

第3首...
真係LIKE唔落

主打歌咁慢咁抒情

call my name 同 summer kiss 一流

唔知想點

點跳

mr chu風格

咁係咪唔駛跳舞?

mrchu都無咁慢啦....

又唔會走音

fit哂！

阿肥今次減咁多,冇得表現添

summer kiss

source?

蒙查查相

睇一次笑一次

二十一世紀大照騙

有真size

呃到邊個

新飯

我係新飯

聽主打果時 個腦已經有畫面隻舞幾慢

冇事既.L團出道歌都係慢歌黎

唔太識
要問問chu巴

我無記錯都幾歡快架喎

i only know金明洙（L）

主打同summer kiss我覺得唔錯呀
不過主打咁慢真係

showcase仲有得申請？

突圍而出

應該有

申左先啦唔好理

但要係Cheshire1期先有得申請

有fancam

No oh oh同貢古咩

完

但係遠遠唔夠100人申請 又唔開比普通人

跳貢古咩都無hobgoblin 又代表d咩

cube:吹咩

砂紙絲月頭飛
搏下囉，佢cafe留言選擇仲有個showcase 申請係度

代表style返番去清純可愛風

咦 開放左喇喎 可以申請

代表終於知道hobgoblin趕客

如果唔俾正會員入埋
淨得Cheshire睇得嘅話，我驚到時個場記者工作人員仲多過fans

佢開放個左報名個board, 但又寫住要cheshire1期號碼，好撚on9

所以搏下囉

個showcase開係廣渡口果邊
咁偏僻嘅...

唔奇喎 clc都多過我地呢度加埋

我就係見到佢開翻所以上黎問
不過其實我係想去順便睇金童，佢地未有消息我機票都未買

得100個fans 個場到底有幾細

小學禮堂

yes24個hall唔算好細

因為佢地搞得一場 唔係fan showcase 所以同時有好多記者之類會係度

tw 大都無用啦 哪有fans

*btw

影相一定捉到人都唔多個邊有人遮至

用呢套衫跳 chu 先生得唔得

好似可以影
- 쇼케이스 장내 사진, 영상촬영이 가능합니다. (단, 플래시 사용 금지)

match

佢下面有句講好似唔係全場影得

諸多限制

屌 fans已經少仲少咁西

其實飯拍真係吸飯第一步

CUBE我屌你老母

CLC飯拍好稀有架...

喂 我fb follow左好多韓國page 都冇講clc有咩活動喎

又唸起cube以前ban 飯拍

已經肯定既係 第一週冇電台粗卡

可能好多行程呢，太忙了
第二週又睿真生日，好多野要攪

好想喊

紅字笑左 你明啦

感動了

樂觀啲啦 好過解散既

我諗起我channel條飯拍香港唔比播

8月3
8點vlive

留名，點解呢度啲留言咁灰咁嘅 ？

巴打你未慣

唔緊要

我地都想有野開心

灰極都係死忠車傻黎

唔理有冇fs

整定個連登車傻Icon俾佢地舉住影相
好似幾正咁

MISSION CLEAR

整啦

計劃下先...

召喚fy巴得啦

整做貼紙派比佢地
痴係身應該就可以影到多幾張相
貼紙多數唔撕走？

有得諗 但冇圖源

唔係話連登車傻Icon咩

有架咩？有我就去印貼紙😨

唔記得留底
召喚FY

我記得個字體係我打上去
好彩有留底，但唔知道你地之後有無再改

依個我都有...
但唔係高登架咩..
連登果個好似係 黎

係wor
咁我唔知啦

芯

唔好咁話自己啦

知錯能改未得囉

CB前新人留名，最愛恩彬

誰的小號

學友～學友～這還不是你的嗎？

sor lor我出返去先

小圈子post

侵埋你囉

我係高登權恩彬

無人識你呀!

點呀高登崔有真

呀喪5點vlive

成半集都係講真真拍劇方面

肥肥又跟埋去超市

賣肉食

韓國有無美極

食肉當然要配真露啦

係都用黎搽腳先

美極搽腳 真露用黎飲

唔驚肥膩咩

好重口味

有冇人睇緊喪

clc卡通呀丞個樣

呀喪咩都識

才女喪好有吸引力

一蚊

識食

肥肥佢話佢考車牌

韓國太易

落離合～
一腳踩到底做一二一二
一二隻腳呀
幾時郁到隻手呀！！

但好似佢話自己差少少fail

究竟肥姬內置感溫系統係咪壞左
阿B著背心
肥姬著長袖

考過左 慘喇

畫到呀丞個賤樣

遮得幾多得幾多啦

韓國街上面既路人 R.I.P.

對眼還完度極高

未睇字就知道拎住杯野飲嘅係肥姬

仆街Music Bank 11號好似停播

畫得好正

忽然發現
肥姬貓係特別肥美

係喎
個身型闊d

都係反映現實姐
Eunbean都修長啲

阿丞貓個樣..真係世界級
同邪留丸嗰三隻妖怪有得揮

老實人呀喪

28分鐘！！！

有舞睇下喇掛

5分鐘！

四啦

一喇！！！

無仔仔

都係感覺到首歌好慢

YEAH!!!

個MV好模糊

瘦姬好靚

被減肥

片既話對腿就難p好多

肥姬個水影...

cube唔係簽左loen喇咩 但1thek又唔post teaser

嚇死人咩

個水影瘦過阿肥

屌

垃圾公司

可能係阿喪黎架呢

可能係另一個世界,有得播MISSION CLEAR個世界

似鬼片

成個teaser轉下音樂應該可以變鬼片

肥姬(內心OS)：我唔撈喇垃圾CUBE食自己啦

跟本就係🤢🤢🤢

公海po片po三次都冇人理

反而覺得有三個人post clc好神奇

真.垃圾團冇人理

笑撚咗

S LINE 莊錠欣

六月尾或七月頭錄影架嘛？
精靈個髮色未轉

月巴: 邊個話我肥?
我乜都聽唔到

超強磨擦力⋯⋯
嗰陣睇預告都有諗過會唔會係月巴隻手

又講中

5月26

車傻們早晨

法國首어디야越聽越正
聽Audio少少已經

無上一日推左10幾頁, 大家都是廢青, 不用分這麼細....

屌係得佢地用cj

星期六日有fansign

一連兩日

好淆再下個星期冇喎

大你老母發

應該唔會啦 唔開點搵番少少錢 上次都九場

你老婆呀

好淑女

正到癡線

真真呀

推

肥美到反光

我錠

post唔到tim

mcd預錄凌晨5點集合 今次又幾多人呢

why

撩耳屎減肥法

未完約掛

本身就亂到pk隊隊都唔一樣(同公司既團竟然係唔同既唱片公司)
btob之前係環球，clc highheels開始係cj
年頭cube同loen簽左合作 照計就會係成間公司都一齊換 btob pentagon tripleH都係1thek出mv

要撩幾多吨

[CLC]팬싸인회 #일시:17.8.5 6:30pm #장소: 중구청소년수련관 B1 청소년극장 #추첨:100명 #판매처:사운드웨이브 영등포점 #판매기간:8.2~8.4 #당첨발표:8.4 10:00pm 사운드웨이브 공지

砂絲想去？？

都唔係韓國貼比你地睇

你地個個都ps天才

唔尖反而唔慣

液化拉兩下你都得，好簡單

日日飲

😂

好撚求其，杯套呢？

原來人地有杯套ga😂

有出特飲咪算好囉
:「Free'sm latte 즈세요.」
:「summer kiss soda 즈세요.」

P得幾靚

Threesome latte

有真清幫我叫埋得唔得

自己試下啦

我同有真清遲下去首爾睇老婆，有冇清要幫手買碟

杯套等緊我地設計呀
依家韓國興杯套應援

記得我幫你們各兩隻
希望你地有我想要GA野

音源係8月3號00:00有定點...

6

kst 6pm

showcase香港一點

仲要等到6點...

free'sm ice latte: espresso with rose syrup flavour
summer kiss soda: soda with melon flavour

杯latte...不了

阿肥日日飲

我阿肥淨係鐘意飲iced americano

兩杯都伏

識飲真係飲ice americano

一定屙...

無問題
以前我溝得仲怪都無事

以前做過Starbucks

崔有真都有

俾你搶咗對白

以前溝咗杯益力多味嘅frappuccino

音源係6點先有 但係showcase1點 通常好多新聞社果D都會係youtube一showcase完就會偷跑po左舞台（根據其他團經驗）（唔知CLC會唔會有 ）

CLC無緣，我月尾先去

可能仲有呢

有（希望)

其實依一程順便探下fd
一齊玩下癲下係幾正
今次仲要GF同CLC CB
一齊追

(可能)仲打緊歌，果陣第五週

多數有

希望有

如果clc仲打歌我都係可以一次過追兩團

一定有嘅

凌晨五點集合都竟然有20個人報名

之前未有綠茶FRAP已成日沖
朱古力Brownie+朱古力碎綠茶打frap又係一流
芝士+芒果肉+芒果熱情果打frap又係正
最正係聖誕拎公司隻火雞打波菜芝士批加粟米湯原原來好好飲

想問下個showcase有冇live睇? 如果有 返緊工就啱啱lunchtime都可以睇到嘅

唔知果陣泫雅c未佢本身都話夏天

唔會有啦

試過綠茶粉加signature choco 再加薄荷syrup
果時有蕉嘅就dum條蕉落去再攪咋
波菜批係超正

希望有秋鴨站..

名額幾多？

150

知足啦，上次hobgoblin初放showchampion得7個人

打歌20個人報名粗卡

三隊CLC人數粗卡

好彩已經係五點上岩洞
如果又山卡拉10個都冇

日山

嘩原來有三十幾萬心心

訓都唔駛訓

癡孖筋

8點果個v live先有

thx, 比之前schedule果張圖fake左

半夜比肥肥覆 認真幸福

咁平時就話少啲人肥啦

兩者冇關係肥是事實

典解上面會變左化學台

左溝右溝

hea但係有杯套既......有真清狂灌啦

一日兩杯..去6日
有12個套

頂少少病feel....
求下天父俾我頂到9號啦

就黎1點 埋位f5韓網

阿肥特飲

邊度

naver囉等新聞圖

聽日lg twin旼赫開球 我地痴到個中場表演

突然咁女人

饅碎開心返曬啦

痴到中場表演粗卡
但聽日唔係音銀咩

趕到啦 6半先開波

首歌隻舞到底有幾慢

clc有好多行程係真架

肥腿

額頭

仲未見肥肥單人相

睇住呀丞先啦

好多真真

瘦了

主打。。。wow

咁長點跳舞

有無燙衫架

Style黎
好似係

呀肥呀

哇屌

正呀

用學友既性命

點解要咁對我⋯⋯

阿肥幾時捨得減肥

慢萬歲3秒

我想睇左你地聽後感先

隻歌⋯⋯唔知點講好

下次再努力

諗諗下都係唔睇住等睇左個mv先

我明

一路聽一路揼心口

太懷舊。。。旋律有d悶

聽完一次會覺得用summer kiss好d

而家去聽第二次先

中間chorus 係幾好聽....
但前前後後⋯⋯可能live唔係幾聽得清楚⋯⋯
都係等iTunes 上架買落黎聽真啲先

慘到揼心口

M...... Summer kiss真心入耳dd

跟住佢地副歌果度跳

首歌幾正嘅，但好慢

我諗我老母會鍾意聽依首

好岩夜麻麻聽聽完訓覺
仲要一邊聽拎杯紅酒飲
好岩個種feel

頂
唔爭氣笑咗

正想講 聽完第二次：想訓

獨自自閉時聽

助眠

我地麻麻地姐⋯⋯
可能今次泡菜人民鐘意都未定

羞恥play

聽完
心諗
又做炮灰粗卡

要提神就緊係呀肥

希望在明天啊

其實首歌淨聽我覺得幾正，抒下情咁
係同人地打起上黎真係無乜力水囉

本身都冇力架啦
比cheerup你唱都冇用

我覺得呀丞是什麼都carry到的

法國依排饅碎做呀丞打手落力咗

好正

佢係最冇存在感果個

俾你快過我

style follow?? 秀英個節目

我身邊d人話佢好得意
尢其係對眼

得意

諗起阿喪個卡通貓⋯⋯

有節目上？？？？？？

就係睇果隻丞貓話好似最可愛

點解會印埋巴士

受寵若驚

Busking

bus ing

sad but true

有節目粗卡

10分鐘果個問題老尷到問佢地活動到目前為止 水果榜最高排名

好耐以前既事lu

我搵得番張截圖

sosad

咁嘅問題都問得出

最高都係得58

原來有入榜

精靈訓低起翻身個陣失平衡

貢古咩好似試過56/7 不過搵唔番相
在榜最耐係pepe(都只係斷斷續續in左幾日咁)

人地預一次比一次進步....我地出道即最高

🤦🏻‍♀️⋯⋯
慘不忍睹

服裝一流 髮型重係九流

個頭地中海咁

陰功

終於睇左mv 都幾好呀

好慢

我錠b靚到。。。仲比人摸心口

首歌唔差 chorus幾好
係慢左d編曲舊左d悶左d姐

等返到屋企用電腦full screen睇

超靚

4:3放唔放得落全盛時期肥姬條腿

條仔去左邊

其實係好聽既，但係唔洗腦而而且比較適合夜晚聽

mcd出場未 搭緊鐵

今日架巴士行得特別慢⋯⋯
我想返屋企先睇呀

依家係samuel

[CLC]팬싸인회 #일시:17.8.6 7:00pm #장소:롯데몰 김포공항점 MF층 이벤트존 #추첨:100명 #판매처:영풍문고 김포공항점 #판매기간:8.4~8.5 #당첨발표:8.5 10:00pm 영풍문고 공지

粉紅色裙

CB新粉留名

做乜9....

個MV...唔識講

總之好靚

新歌感覺都唔錯

MNET Channel版

第3首

第4首用黎做主打都唔錯

最後一首歌...

永遠的第六首

너의 손 잡아줄게

捉緊你的手

每次Album第六首係最令人想喊

我一定會留到睇到你地有1位架!!!!

夏季唔係應該出啲活潑少少嘅歌架咩⋯⋯ ？今次風格好似等多三四個月先出好似好啲喎

...
一係就突圍而出
一係就一瞬即逝
我講咗啲咩, 自己參詳下

我之前都話第4首係正

肥腿霧內藏

我都覺得呢個effect唔錯

第3同第4幾好啊

隻title越聽越正

利申: 本身比較鐘意聽慢歌r&b..

垃圾CUBE出依d真係好正 ...

根本CUBE旗下團玩依d真心勁

mnet cb stage段片啲comment打晒臉 ....
見到好多BORING呢隻字

同上次hobgoblin差太遠

解釋唔到
唔啱口味冇乜kpop元素啩

但hobgoblin國內泡菜都唔多like

但外國就勁like 特別係跳舞果d

youtube個D多好多international fans
hobgoblin呢類應該外國fans like多D

係完全唔like

mr removed黎了

萬歲一直都是這樣直接

跟本唔buy果套
仲要俾人話4min 2.0

馬後炮都係咁話

今次唔係跟返hobgoblin style不知幾開心

hobgoblin嚇走勁多人 就算冇走到果班 做開飯站果幾個男人 佢地私下都鬧得好難聽

Autumn Duck兄

用summer kiss真係可能會好d 上次表演完都有幾個路人特登去dc出post問首歌咩黎 幾時出 係咪title之類

真心係
今次唔算係清純風
由扮大人兜得返入黎fit返自己
依家咁算唔錯
當然都有地方唔太好唔充啦

肯定唔係主打啦
係主打嘅8月3冇驚喜冇野睇喇

宜家就睇有無綜藝上...

一齊FF可能會有

早訓啦一齊

有電台都夠開心啦

melon100不入

你竟然有期待

以為起碼有90幾

你竟然提出黎 ..

你又唔係無經歷過上次

諗起個主持係咪有心
潤鳩佢地

I Like It

你真shake聽

倒數十分鐘

不鳥

iTunes

前面講緊有咩目標，呀b話目標一直都係1位後補

?

咩

唔係一位，係候補炸

FF 的力量很強大

唉電腦手機同步睇

一陣隨時開po

砂紙絲原來要求咁高

睿b連續2次cb比人玩鳩個頭

呀睿d陰好惡頂

Threesome

得罪cody

字幕寫咩上榜單

V live chatroom 好似多左韓文留言

R&B

bugs

呀b改

牙b 🤤

清唱

醒目 聰明

producer睿

令腳

香港出品

喪 잡아줄게

拍mv好多蟲

撞到頭

成班一齊講好有共鳴

張相真真靚到

睿B D陰真係好撚on9

你地辛苦 後期photoshop果位都好辛苦

sorn個噠噠噠噠噠噠

聽佢地話好熱

香港果d是咪人間煉獄黎

入面D相好撚正常架喎, 而家果幾條鳩野真係想點呀 浪費左睿B個樣

個韆鞦係自己搭出黎

呀丞

阿丞⋯⋯

細膽到呢

佢佢最撚驚鬼

話緊你呀光頭

佢地有睇你講咩呀

“名曲”

Random play dance ...
玩9阿肥咩

有fans話我地似鬼片

又玩依味

對唔住.....

有歌仔聽嗎

貢古咩!

唔播副歌。。。。。

地方咁細⋯點走位

呀丞個凸眼樣呀！

冇得上weekly idol唯有自己跳random dance

丞: 下完喇?

網絡欺凌阿丞

饅碎豪哭緊

我好開心

聲畫唔同步喎師父

聲畫不同步？

點解我覺得首歌聽落似1.25速

段片快勁多

fail.......

掉返轉

畫面快咗

原來真係播快左

所以呀丞又凸眼

好尷尬⋯⋯

阿B
似村傻

呀呀呀呀

係邊呀

係邊呀...

尷尬癌

係度呀

在哪裡～

哦D呀~

Chicken 哦啲丫

係依度呀

收皮啦你

呀丞英文

阿丞

WHERE ARE YOU!

阿B同阿肥可以一齊做村傻

佢地跳晒掣

Gay野留俾月巴做最啱

丞

Iphone自動跳字...

腳絲:

睇太多CP

SUMMER KISS SODA萬歲

腳絲表示好不安

死喇死喇有真清

個個唔同wave

打錯字咋

阿肥

"thanks for you didnt go away...still stick with clc"

呀喪

我車傻鐵粉唔會走架

我地今次新專輯threesome!!!

聽到都覺得老尷

炒撚曬d道具儀器組佢啦

V Master

恐怖片

日文

Full schedule??????

完左

聽住先

粒幾鐘算好

咪上當啦

temp專輯果度我edit左架喇

itunes咁耐都未有3some賣

apple music都未有

係咁轉風格真係唔係好事呀方塊

轉到停唔到

仲有多幾多次轉丫...

in melon we trust

5點幾已經有啦

唔記得帳密

???!!!!

仲爆post, 南珠叫我入黎支持下

聽過首歌幾好聽
但唔知Live舞台會點

i like it除左高潮位都好聽

我成日聽到把聲好似泫雅

泡菜人民今日撩左耳屎未

唔覺

呢個角度真心

唔想入鏡所以正？